［緊急］將軍澳單車館搞緊世界盃 全世界記者同選手係度

有冇手足一齊過去
全世界都會有反應呀
同埋大量選手記者都會係popcorn酒店

推

最好有大量外語文宣

冇人理我